連仔快啲刪拎聖經POST唔該！！！

可以既話出告示澄清下
感謝

[url]
[/url]

推

與其去掩飾不如認認真真道歉好過
發生過既野點解要否認自己做錯？
好好認錯人地就會原諒架啦
唔係當無發生過
好好地做人

PISH

唔係掩飾呀 係驚有手足真係咁樣做呀

咁就出多啲post 澄清而唔係掩飾自己既過錯
到最後比你刪左 又有人做
人地cap左圖
你損失係誠信
無人會再幫你
做錯野咪比人屌兩句